新手儲左20萬 可以點用？

畢業出黎做野兩年儲左20萬

想知點樣可以點抗通漲？ 想穩陣

無知 求指點

利申：無女 無樓 每個月還緊政府學費

Push

穩陣得 定期

有無話邊間好？

一定要自己做功課, 先最清楚

買熊證

買物資登廣告請律師

10萬定期，10萬月供美股（價低就供多啲，所以開頭可能會手持多啲現金等時機）

美股點入手？

巴打講多D

多謝巴打

星期二開市all in 最近牛

買晒S&P ETF...
可以分注每季買5000 美金
買SPY 啦...世界最大指數基金
無死

咁後生應該進取d
對眼放係抗通漲等於要捱到老

有無D模擬既投資可以玩下

美股算係有前景，比較起港股黎講

利申，兩樣都無持有

做定期存款

巴打邊間銀行好？

錢緊要定良心緊要？

邊間高息咪邊間
btw 定期一定跑輸通脹

20萬攞去買2手勞力士 1年後賣左佢 分分鐘多過你定期

認真，雖然中資高息，20萬定其一年同外資定期差幾遠息先？

賺少一百幾十咪由佢

有諗過 不過屋企人話 其實勞力士都未必有人會買

Reit有無巴打狼經驗？

有成20皮 起碼拎1皮捐比義士喇

要識錶先得
做定期好過

你屋企人識既 你就唔係依家 呢副身家啦
勞力士 近2年升得快過樓

捐比立場新聞

入 十仔 gmt 地通 鋼款
邊洗識

去澳門推 3口 閒...上左車先

買etd 啦 而家美股高位 你月供保唔到本 當然你睇好佢就另計啦

認真
星期二一開市all in 200k 入極牛
星期二收市前放
星期三約經紀睇樓
輕鬆

小弟 咩都唔識
連牛市 熊市都唔識
咁輕鬆 all in 之後輸到咩都無 好危險

g20 trump trump 揸哂手咁
星期二千升不是夢

除左定期
冇野係穩陣
股票都可以蝕死你

港鐵依家$52.6
all in長揸諗唔諗得過

盈富基金

NOBL VOO 呢兩隻跑嬴曬
ETD 穩陣收息 最少5厘

all in 1299全部

港鐵呢啲妖股黎

高鐵投資大，利潤低，回唔回到本都成問題

沙中線問題天天都多

但你吹佢唔脹，升到你唔信

推

拎五萬蚊上廣州，之後再教你。

買 Daytona

首先就唔好擺喺中銀

萬里死左啦播⋯⋯⋯

幫義士買裝備同埋捐俾立場新聞

比班大陸佬炒貴哂真心想帶錶都覺得唔值，普通鋼款6/7萬炒到上10幾萬

叫雞

係真香港人就[size=6]all in 0282[/size=1]

All in 003煤氣
或者一半煤氣一半金莎
想賺即買1177 升硬$10

20萬
水位低d買3號仔囉 做唔到d咩

只要穩陣就全數買 vti spy
一有錢就買

liverpool for sure la

買黃金

All in 中資 然後由0岀發

all in 6055 la diu

創業

allin咁就 執左接近一球

及早離場

All in 中煙

All in左 變40萬啦

短線：做定期

長線：等國際發生大單野，個市一跌再大手入貨

港鐵係咁升

了解下咩叫ETF 同平均成本法 (儲錢+增長)
想炒下炒下感受市場 可以拎10-20%出黎 自己揀股炒(實戰訓練下心理質素)

認真

買有大條經濟護城河的股

005收息

年輕人，而家個時勢動蕩，過多幾年就未必咁好景。

為左保持香港競爭力，
all in 反送中援助基金

等bitcoin 回返3000 all in, 仆你個街，宜家chain link 都升撚左十倍

同問，手上得廿萬

all in牛熊

留名學野

真理都負評，果條友on 99 的